香港人年捐5億比無國界醫生 世界第2

香港人真係好低賤
當年四川大地震 捐左200億
過幾年比蝗蟲屌 香港冇幫佢地 見唔到有錢 死撚開

無國界醫生年年捐5億
香港出事死人 叫極都唔幫手 重要唔比人cut捐款

點解香港人咁低賤？

香港人聽日唔去投票重低賤

香港多對外大愛撚

冇槍冇軍隊，自不然比人睇低，有錢都冇撚用

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

最迫切：聽日區選同我投票啊！

一.）強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

裝修

曾經我都以為無國界係最好
要捐都捐比佢

點知無國界眼中 有種族歧視
種族歧視香港人

欺騙香港人感情 淨係識係香港人身上拎錢

點樣可以唔俾人cut捐款

無國界都有國界

原本電話可cut / 上門市cut
之後電話打唔通
佢話太多人cut 接唔曬

搞到大家要上門填表cut

最新聲明話可以用email cut

中国界医牲

請做一個自私既香港人
香港人要捐錢一律捐比自己友

我寧願捐比本地病人
都唔會再捐比d垃圾呃人錢組織

港豬白痴都唔係第一日既事
七年限制自己走去打官司拆關
雙非又係
史上最強弱智賤畜

咪住 仲要分埋係唔係手足
藍屍廢老支那豬就不了

講明自己友
藍絲唔係自己友 我血都唔撚捐比佢地呀

冇可能再捐

以後一蚊都唔捐，屌佢老母

佢地連莊閒都唔識分，得罪老細就要佢連屎都冇得食

香港捐錢比E生去非洲叫雞

推！

好多人因為有得減稅所以會捐
依家比返政府好過,返正有1蚊雞